搭614p響兆禧輕鐵落車果條毒撚

屌你老母 洗唔洗一上車就望實企響車尾條女呀，仲要又專登走去車尾裝人
你老母連落左車都仲要隔住扇窗繼續裝 你老尾你個樣咁撚閪肯定日日打丁，睇av睇唔夠仲要搭輕鐵咁撚樣裝人法

我望關你撚事? 岩岩你又唔出聲?

樓主條毒撚裝返毒撚都唔裝女

屌你咪又係望實條死毒撚

肥絲回塘了，開始冇貨賣

緊佢果係咩新品種水果？果欄有無賣？有幾響？幾多分貝？